個市又升番，早幾日跳樓個班咪好唔抵？

無事啦無事啦，又可以all in 過

應該被call margin時平左倉。
早幾日唔跳今日都跳架啦

都跳左啦 7月小心講野

你點知黎緊會唔會仲多.... 細路仔唔識世界，當我無講話

睇定d先跳囉

不要嚇人啦

有怪莫怪 係樓主亂講野咋

童言無忌

無知一問
今日國家隊休息？

佢哋通常扥幾日然後等班傻仔入市

幾時鬼節?老子什麼乜不怕

第一, 輸到要死, 應該孖展左兼冇錢補要強制平倉，唔好話一星期，第2日爆升返都無用

第二, 小朋友，寧可信其有，講野唔好咁串呀

無串，有果句講果句。

做乜攪隻豬

做人唔靈，做鬼點會靈

而家開始輸死人既階段。

祝大家好運

咁迷信，姓賴，難怪投資變投井

屌，呢家乜野年代?重有人信鬼?
child 登即是child 登。

個市又上番啦

跳得嘅都應該係比人斬咗冇得玩啦

d人真係唔怕死